(年經) 想用歌詞/句子練下字 你講我寫

我先:

開喺吹水台會好快沉

寫「錯過你先知愛你」

。。。開過

你有老婆點解要溝我終於溝到有左

他心力透支 仍然想去試多次